其實天水圍同深水埗係咪已經比社會放棄左??

天水圍就蝗
D人質素低到仆街
777柒婆連戲都唔做,入去天水圍都廢事入
深水埗就南
又多廢老非禮
又多Gay佬偷睇人
成日開片又剩
根本好人好者都唔會住呢兩個地方
香港新九龍城寨

深水土步一到夜晚真係幾得人驚

南亞村最近畀人清左

條村清左 堆人冇得清 有咩用

散到周圍都係，仲衰

長期深水埗天水圍兩邊走，其實都唔係咁差
去轉上水粉嶺，直頭覺得好彩深水埗夠窮，天水圍夠荒蕪

睇你點睇，我就覺得成個香港除左核心商業區都已經被放棄

成個香港被放棄咗

天水圍有馬車

話知你散去邊，最重要係唔好近匯璽